[緊急] 831遮打有咩活動！快集思廣益！文宣出動！

出反對通知書 雖然連登仔一定會照出姐
好多淺黃和理非街坊會怕俾人拉唔出㗎

元朗出左反對通知書之後 都即刻搞到「悼念李鵬」、「捉精靈」、「佛法大會」、「HOCC流動簽名會」、「基督徒報佳音」
而且全部有曬文宣、海報

而家831都只係得「大J簽名會」同埋「基督徒集會」！而且仲未有呢D替代活動嘅文宣、poster！
記住宗教、文化康樂活動係唔屬於非法集會定義下嘅「集會」！
一定要整呢D文宣吸引淺黃和理非出黎！
快D幫手整文宣宣傳多D淺黃和理非出黎！

拋磚：集體欣賞中上環古蹟？
中上環美食半天團？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Down 返Pokémon go

繼續捉比卡超

和平紀念碑導賞團

法輪功大會？

Pokemon 日日段練去取勝

Pokemon

寫生

利申 就想去買下野食下野咁

不過星期六多人得濟唔小心行出馬路 我相信警察叔叔會理解

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

屌你 頭都痛撚埋啦

1. YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會
2. 基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會
3. SOGO一次掃盡傳統X創新月餅！
地址：崇光銅鑼灣店B2/F崇光超市
4. 香港誠品書店理想文具展
地址：希慎廣場8/F-10/F
5. 日本藝術家MADSAKI展登陸中環
地址：中環干諾道中50號17樓 貝浩登（Perrotin）香港畫廊
6. 中環夏誌
地址：中環海濱活動空間
7. 西營盤買海味
8. Pokemon Go捉稀有小精靈
9. 開學前文武廟拜神
10. 中上環古蹟半日遊
11. 中上環美食團
12. 中環寫生
13. 法輪功大會
14. 和平紀念碑導賞團

部分活動來源：

1. YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會
2. 基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會
3. SOGO一次掃盡傳統X創新月餅！
地址：崇光銅鑼灣店B2/F崇光超市
4. 香港誠品書店理想文具展
地址：希慎廣場8/F-10/F
5. 日本藝術家MADSAKI展登陸中環
地址：中環干諾道中50號17樓 貝浩登（Perrotin）香港畫廊
6. 中環夏誌
地址：中環海濱活動空間
7. 西營盤買海味
8. Pokemon Go捉稀有小精靈
9. 開學前文武廟拜神
10. 中上環古蹟半日遊
11. 中上環美食團
12. 中環寫生
13. 法輪功大會
14. 和平紀念碑導賞團
15. 陶瓷回憶展《致一笑置之的時代》
中環擺花街29號 中環大廈3樓305室
16 藝術吳鎮宇 王菀之 "First Date" 百老匯愛情音樂喜劇8月31日-9月8日 (逢日,六) 下午3時 (2小時)@香港演藝學院 歌劇院
17藝術「超驗的要素」群展6月15日-9月9日 (除日外) 上午11時 (8小時)@Ben Brown Fine Arts
18 藝術中環畫廊遊－6月至9月6月15日-9月14日 (逢六) 上午11時 (2小時)@Pedder Building
19 藝術「夏日外出」群展7月12日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@Simon Lee 畫廊
20 藝術「書畫一氣：莽蕩山林──沈愛其；疾風狂草──卜茲」展覽8月17日-9月14日 (逢六) 上午10時 (8小時)@漢雅軒 Hanart TZ Gallery
21 藝術「天工意匠——從自然到雕塑之旅」展覽8月27日-9月14日 上午10時 (9小時)@交易廣場 中央大廳
22 藝術「絕對．圓」許鴻飛個展8月31日-9月7日 (逢六) 上午11時 (8小時)@方由美術 Galerie Ora-Ora
23 藝術"Ein Klang Lang" 喬納斯．伯格特個展8月22日-9月25日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@當代唐人藝術中心
24 藝術「NAKED: 002」村松亮太郎個展8月16日-9月22日 (除一外) 上午11時 (8小時)@白石畫廊 H Queen’s
25 音樂《拉赫曼尼諾夫第三鋼琴協奏曲》香港小交響樂團8月31日 (六) 下午8時 (2小時)@香港大會堂 音樂廳
26 音樂"Big Band Night - All That Swing" 週末爵士音樂會8月31日 (六) 下午9時30分 (2小時)@藝穗會 奶庫
27 藝術「女性 + 水墨 | 中國 + 香港」展覽8月15日-9月6日 (除日外) 上午10時 (8小時)@藝倡畫廊 中環
28 藝術「假如我有一個夢」MADSAKI 個展7月17日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@貝浩登香港畫廊
29 藝術《進化》讀戲劇場 香港話劇團8月31日 (六) 下午2時45分 (2小時)@香港大會堂 演奏廳
30 藝術「村上隆 對戰 村上隆」大型展覽6月1日-9月1日 (除五外) 上午10時30分 (8小時30分鐘)@大館 賽馬會藝方 及 17座F倉展室
31 樂活「大館101」專題展覽5月25日-9月22日 上午11時 (9小時)@大館 01座 複式展室
32 音樂樂壇新秀 閉幕音樂會暨頒獎禮 20198月31日 (六) 下午2時 (2小時)@大館 賽馬會立方
33藝術"Curiocity Hong Kong" 多感官互動展覽8月2日-9月8日 (逢日,五,六) 上午10時30分 (10小時)@Nan Fung Place 2/F
34 親子智慧城市遊樂園 @中環夏誌20196月26日-9月1日@中環海濱活動空間
35 樂活中環夏誌 20196月26日-9月1日@中環海濱活動空間
36 樂活消防處三「識」嘉年華 @中環夏誌2019 (節目取消)8月31日 (六) 上午10時 (8小時)@中環海濱活動空間
37 藝術「迷失童年」展覽8月3日-9月4日 上午11時 (9小時)@PMQ 元創方 A座 S313
38 藝術「陸皮箱」聯展8月17日-31日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@凱倫偉伯畫廊
39 親子"Yes! Kids Can" 敢創教育節8月31日 (六) 下午1時30分 (4小時20分鐘)@PMQ 元創方
40 藝術「儘管如此」媒體藝術展7月18日-9月7日 (除一外) 上午10時 (8小時)@駐香港韓國文化院

重光記念日

推
急求文宣

明天到大會堂悼念為香港捐軀港英軍人，
為港捐軀嘅真英雄令香港人懷念，自稱硬漢子嘅暴力黑警令香港市民厭惡。

八三一 中環見！

［公安條例第2條：集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結.......；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結］

1. 康樂： YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會 8月31日 全日 @港島不同地點
2. 宗教：基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會 8月31日 @中環及灣仔
3. 藝術 ：「超驗的要素」群展 6月15日-9月9日 (除日外) 上午11時 (8小時) @Ben Brown Fine Arts
4. 藝術 ：中環畫廊遊－6月至9月 6月15日-9月14日 (逢六) 上午11時 (2小時) @Pedder Building
5. 藝術 ：「夏日外出」群展 7月12日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @Simon Lee 畫廊
6. 藝術： 「書畫一氣：莽蕩山林──沈愛其；疾風狂草──卜茲」展覽 8月17日-9月14日 (逢六) 上午10時 (8小時) @漢雅軒 Hanart TZ Gallery
7. 藝術： 「天工意匠——從自然到雕塑之旅」展覽 8月27日-9月14日 上午10時 (9小時) @交易廣場 中央大廳
8. 藝術 「絕對．圓」許鴻飛個展 8月31日-9月7日 (逢六) 上午11時 (8小時) @方由美術 Galerie Ora-Ora
9. 藝術 "Ein Klang Lang" 喬納斯．伯格特個展 8月22日-9月25日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @當代唐人藝術中心
10. 藝術 「NAKED: 002」村松亮太郎個展 8月16日-9月22日 (除一外) 上午11時 (8小時) @白石畫廊 H Queen’s
11. 音樂 《拉赫曼尼諾夫第三鋼琴協奏曲》香港小交響樂團 8月31日 (六) 下午8時 (2小時) @香港大會堂 音樂廳
12. 音樂 "Big Band Night - All That Swing" 週末爵士音樂會 8月31日 (六) 下午9時30分 (2小時) @藝穗會 奶庫
13. 藝術 「女性 + 水墨 | 中國 + 香港」展覽 8月15日-9月6日 (除日外) 上午10時 (8小時) @藝倡畫廊 中環
14. 藝術 「假如我有一個夢」MADSAKI 個展 7月17日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @貝浩登香港畫廊
15. 藝術 《進化》讀戲劇場 香港話劇團 8月31日 (六) 下午2時45分 (2小時) @香港大會堂 演奏廳
16. 藝術 「村上隆 對戰 村上隆」大型展覽 6月1日-9月1日 (除五外) 上午10時30分 (8小時30分鐘) @大館 賽馬會藝方 及 17座F倉展室
17. 樂活 「大館101」專題展覽 5月25日-9月22日 上午11時 (9小時) @大館 01座 複式展室
18. 音樂 樂壇新秀 閉幕音樂會暨頒獎禮 2019 8月31日 (六) 下午2時 (2小時) @大館 賽馬會立方
19. 藝術 "Curiocity Hong Kong" 多感官互動展覽 8月2日-9月8日 (逢日,五,六) 上午10時30分 (10小時) @Nan Fung Place 2/F
20. 親子 智慧城市遊樂園 @中環夏誌2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
21. 樂活 中環夏誌 2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
22. 藝術 「迷失童年」展覽 8月3日-9月4日 上午11時 (9小時) @PMQ 元創方 A座 S313
23. 藝術 「陸皮箱」聯展 8月17日-31日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @凱倫偉伯畫廊
24. 親子 "Yes! Kids Can" 敢創教育節 8月31日 (六) 下午1時30分 (4小時20分鐘) @PMQ 元創方
25. 藝術 「儘管如此」媒體 藝術展 7月18日-9月7日 (除一外) 上午10時 (8小時) @駐香港韓國文化院
26. 藝術：陶瓷回憶展《致一笑置之的時代》@中環擺花街29號 中環大廈3樓305室
27. 藝術：吳鎮宇 王菀之 "First Date" 百老匯愛情音樂喜劇8月31日-9月8日 (逢日,六) 下午3時 (2小時)@香港演藝學院 歌劇院

(擬籌備活動)
28. 樂活: 西營盤買海味 8月31日 @西營盤
29. 親子： Pokemon Go捉稀有小精靈 8月31日 @中環
30. 宗教：開學前文武廟拜神 8月31日 @文武廟
31. 親子: 中上環古蹟半日遊 8月31日 @中上環
32. 親子: 中上環美食團 8月31日 @中上環
33. 藝術：中環寫生 8月31日 @中環
34. 宗教：法輪功大會 8月31日 @港島不同地點
35. 親子: 和平紀念碑導賞團 8月31日 @中環和平紀念碑

部分活動來源:

去祈禱會啦

聽日就係 文宣

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

聽日見

記住去晒4個，近近地唔洗坐車